
                      Spoiler .Hora y media un tio metido en un ataud. No digo ke no me alla gustado lapelicula pero me siento estafado.me esperaba un desenlace mejor. No ballan al cine a verla.
        
            